十月一齊唱美國國歌

十月一號大家遊行時
一齊唱/開youtube 播美國國歌
國際效果大到癲呀!!!
推上去比大家知,唔該

推

美國旗

唱埋GOD SAVE THE QUEEN得唔得

難學
美國國歌易學易唱又夠激昂

咁想我地勾 就勾俾你睇

總言之一定要落中共面

利申：已識背

美國旗海

屌 全部人都要識唱
唔只落佢面咁簡單
要俾人睇到我地係要自由民主
而唔係中國式獨裁

o岩
美國旗背後既理念比英國更加適合我地而家既情況

你調轉咗呀?
美國嗰國歌係全球最難唱之一
音域好廣

好多歌手奶野

兩隻都背咗

要學了

我唱日本國歌

Oh say can you see～

起碼加埋呢個啦